《保命》新加坡金管局：從香港等地資金流入增加621億玻元

Source:

即係差唔多3300億港元

財政司(cry)： 見唔到有資金外流

信佢一成……

未計英美國家，我自己就射去英國

講撚咗成年啦，而家先起身咩

好多人未醒